水行俠係垃圾，有無人反對

睇完之後，特技、選角(如果無睇漫畫)唔錯，但係就係搵唔到邊到好睇同吸引，重要覺得好悶
票房就勁收，究竟點解?

Cliché

因為啲人食開屎